[自爆系列] 入嚟誠實地分享吓自己有幾多個呀哥？

我先：

鼻哥１個
膝頭哥２個

本人有３個呀哥

笑撚到我胃抽筋

尼清今日咁快

set左自動回覆

我有髮哥

唔明

髮哥係你呀哥？

我曾經係人地呀哥

ｘｘ妹？

佢契上床

弱智路唔好亂講！

人都走左了 咪拎來玩

話時話佢早一個月前覆我TG

你仲有我呢個契哥

唔識你乜水，唔好認親認戚

有占奔哥!

好安答！